G.E.M.呢排咁多打手 應該準備翻香港搵食

之前古巨基 張敬軒都係咁
個排另類多post
代表香港有個人演場會

仲有Mr.
全部一樣玩法

露返大奶出黎先講

鬼食泥咁點聽得落…

打藍球+ice bucket challenge

樓主一眼睇穿

可以叫人排定隊炒黃牛😂

唔係打手，係以事論事

奶共雞
你叫佢返大陸慢慢奶啦
香港依d低端民族
唔岩佢